"Ik zou denken dat ze zouden willen, als het was warm, en ze kon krijgen wat koffie.
Ik denk dat Lady Wyndover zou sterven als ze niet krijgen wat thee in de middag.
Dan vertel ik haar toen zij in de plaats komt."
"En jij?"
Zei Trafford.
